心事區🚬

🚬

乖巧地聽

嘉琦妹好可愛

Lm

皇天擊殺馬會

好唔開心好想4

ME2

HJ兩Q 賓周損晒

什麼叫絕望
抬起眼望望

sorry send錯

女人全部信5過

=.=

女人全部係g

有冇人覺得艾達維特好靚仔

你媽媽表示難過

讓痛苦輪迴千次
彰顯那快樂有盡時

g都係份工姐

你都ok啦

🤢ok咋？

我好想同大家一齊羊錢
有咩計

你出水
之後派你

狗仔果張幾好

可唔可以賠返696 果10蚊比我

🤢美哂顏緊係
btw仲未睇到你狗仔 哼

法國日本盧已經唔work

若你此刻點起煙
會否想誰

把煙草彈向夜空中

我已經脫亞了

究竟係696屎定前鋒6中場勁

煙頭牙sormui

係盧屎 696同西箭係信唔過原來

公主10蚊開天闢地

今晚你同禾追番1k

好

🙈

跟

而你
似看穿我扮強悍
笑我姿勢未純熟

吸了煙
呼
出
眼
淚

一個人係公園想cry了

我10蚊追10k

cry吧

好多人。。。
比人見到好7的
👉🏻👈🏻

btw你真係買左500 8.5？
又話得26.5 仲賭 又話戒

買左啊
出左糧
仲有2k多d
5玩lu

堤格半主cashedddd

無心事

買佢對家

要點樣再開始相信一個人

今晚第一口

好想飲可樂

好想好想 好想好想 好想好想

好想好想 與香香飲可樂

我好想好想

同樣的道路

Want g

要跟a4了

跟伊妹買完，可以乖乖地睡了

聽日見

終於又放工 去mk食雞煲

今日比賽我麻麻地，建議細注。

每日都問自己 幾時先死

早斗

Gun!

季尾 唔太想賭
Btw聽日考試未撚溫過

唔洗溫直接考啦，反正溫完都唔識

朱古力呢 掛掛

聽日7點天水圍食早餐

我有心事

邊個john

至尊?

dead

好無信心
垃圾波玩小小算 今次唔同買返盤算

點解肥仔咁大陣汗臭味好唔鐘意

sor law

3x1 okay?

去搭車果陣前面有個肥仔陣味大到我係佢後面都聞到

講中我心聲

好景

有無手足知，除錯食藥外，有咩辦法處理頭痛

咩2c sor law

唔ok
買返啦 我都買左

訓，食朱古力

沖熱水涼

唔好食我好無

JOIN OK?

次次頭痛我都食繽紛樂或者sneakers

hi

咁肥，點食得哂

咁撚早 1點出黎食譚最多

肥先貴

頭撚咗兩日，好辛苦，咩都唸唔到

夜晚食朱古力會唔會好肥

已經沖咗

盤就咁

咁早...

下次呢度搞

我真係約左人食

唔洗驚，絕對會肥
一係試下按下穴位，頭痛可以試下太陽穴同合谷穴

想食了

唔怪得我咁肥了。。。

穴位按咗係舒服啲，不過好短暫

之前新聞講過夜晚食一份甜野，等於你下午茶食左4份

我去緊食宵夜。。。。

All same

話咗你聽

Weak -.-

我愛男友100% 但感覺佢對我好冷淡 隔好耐先覆
成日同自己講佢忙佢返工唔得閒 唔想增加佢煩惱
但我心理好唔平衡
聽日520 雖然日子呢啲好少事 但係我好想見佢
佢話到時再算 唉

THIS

絲打唔好唔開心
句520可以同我講

sofkinggay

買完返左屋企了

屌你奶 未訓醒呀

無咩特別

mon sing k @香b

重心 法乙

我都唔識了 研究唔深，正係記得頭痛好耐通常係睡眠質素差

d芝士

睇左Facebook，都係偏貴少少，玩氣氛？

依幾晚真係訓得唔係咁好，6點幾札醒睇賽果

地方細，野食野飲唔多選擇，貴就緊，排好耐隊先買到野食
音響唔好播d歌好似disco咁
垃圾event 唔係溝女唔洗去

走吧 走吧 人總要學著自己長大

早d休息

日職中左半大同半場波膽 有無人有跟？

唔理了

訓，明早見

訓醒對答案

朱朱介唔介意講下你幾高幾重有幾截肚腩
可能講完你會又有返恆心

想飲

無人尻up

2

咩事

串燒妹有人食大辣

sorry law...
臭親你

單機板

163 53

食緊宵

我接受到 好正常 唔肥

有人接受我啦

好撚吸引。。。

跑完步好肚餓

屌。。。我打完波番左屋k

烏冬加底？

愛斯咁快1.84

其實我未食過串燒妹

屌你地老母。。。
我好撚肚餓牙，咪再po 相了

唔撚係牙。。

行經過 未食過
通常勁大班人食 所以唔會食

公主。。。你一定要去試下！！

引主

約嗎

19en 約左我先 ok?

我

要約了

食串燒妹

聽晚阿，我打完波落黎上水食

我真心想識女仔

咪識個死肥婆啦

我地不嬲都識

引下大家

我飽了

有咩推介

竹筍波肥仔ok?

JUMP

我都識你

正常到爆

有冇link 我想計

前果排量就50既 但我應該肥左上到53

google bmi

50又好53又好 都係正常

163女仔黎講算高
60計過都係正常

最好係48 一定唔肥 而家係有小小肥

就算BMI正常 都有機會有肚腩的

跟左樓豬加a4今晚要反底了

最緊要性格好

19eng果個中環海濱 啲野食野飲同快活谷感覺一樣

無入過畜生場

呢句真，樣接受到就得了，最近發現對外貌要求低左好多

不嬲都有

呢期快活谷都做緊法國五月節

屌你老母!

有冇度過面皮幾厚？

問19ENG

唉，想快啲轉工

求下你班仆街咪再post宵夜

要我

點解呀？

職賭一齊

腎總啲好人卡就黎儲夠一副啤牌

一品？

下 連登唔係比我9up咁用黎做咩

tg傾下計？

好撚肚餓阿

19ENG,聽晚是咪串妹阿

屌你老母！

個度無咩唔好食

呢句精警

同個上司相處得唔開心工作遇到不公平，分區包庇，無

想轉早d轉

見到你個名都覺得慘

19eng 串燒妹打手....

有仔

你班仆街貼宵夜

按錯仔，未打完字，仲知都係同上司唔夾，所以想走

愛Ｃ趺到去１。８０

我黎

搵緊，我都開左個post,想有巴絲介紹酒店炒散，未有人回....

阿朱你都唔係好肥姐
Btw 想打排球了

應該分紅比我喇

我細佬黎

可能會升-1?

打排球 不了

講大話 唔信有家姐會同細佬食呢d

唔KING了,訓先

goodnight

唔信咪算 我同細佬好fd

打排球嘅日子係最瘦最strong嘅日子 dse asso 兩年嚟肥到有肚腩
近排keep住每日100sit up 80 push up 隔日跑5km

認真想識你

咁撚多場波 得六場有開亞盤

不了是我的

死9公

Hi

又食女又食宵夜
我想食宵夜咋

爭女了

我迷香

我迷串燒妹
做野個女仔幾得

coming

深宵放毒可恥

會員001

又話請禾食雪糕

Yo

好！

你知我係邊？

會員002

我其實最迷你

前晚一齊睡
你卻沒廉恥
竟講出口你怕受罪。。。

我又要叫春了

我知 元朗

冰個cow我香b我斬冰個

乜係你呀光頭王

被發現了

前夜

我想食宵夜

訓啦屌

尋晚
而家係前晚了

When

All in love C，早抖瞓醒收錢

冇人cow me

殿糖級條女先正

我..

咁多條。。。。

禾友腦公

等一.....下
我有老公

金髮大波,矮矮地的

...你腦公頭頂多左樣野了

now在元朗

😭😭😭😭😭😭😭😭

西面子🤢🤢

唉屌,整個杯麵食算

做咩事

幾時先到我有女，

有冇人安慰我

？？

我支持你阿

覺得自己好衰

乛
隊隊佢

要重新起機了

怎麼了

屌公開左小妹隻手添

至憎壞女人

西面仲諗緊女神？

你與我其實熟得很 但她總比較親

其實扮女人會易d贏錢？

我扮男人都贏唔到

影隻手黎j下

癲左?

你個名

唔會出賣自己隻手

笑4

老婆仔你做乜🤢

重點

扮女人一日睇下效果如何

好緊張 聽日考試實炒

標準大波打到落1.5

外面升埋盤

頭場

詠9刀要反工？=.=

仲遲過我

男神

唉

要拜你了

咪諗啦 諗我

我毒撚黎

突然好想吃菠蘿炒飯

依度好多師父 想學野

食串燒妹喇
幫助排毒

香香我學黎炒比你食唔食

對我貢巧

都話我迷香 見大家貓奴唔洗客氣

好大架愛cbinno

勁沉

愈食愈毒。。

btw 聽晚食

好滾動

我個名太長轉唔到迷香

我都迷香der~ 香香想食咩 我速遞比你

死肥朱（迷香）

不了

嗨屙

嗨 跟左你

芒果同榴連😍

屌番緊去屋企賭波

我迷香黨黨員
編號001 外號紅棍

禮拜一同你食

又飲可能又食串燒

hi all

肥婆唔會理呢啲野。
開心就夠

呢個真

多謝支持

濕毒

我果度無串燒食

我一早放棄左自己

堅係訓覺。

聽朝睇我皇大屌綠軍

咁又飲可樂又食牛柏葉

打冷黎

早抖

good night

鬼巴士

識野

成班食宵夜

馬會門口個男仔次次都覺得幾型

佢d汁好好味

叫左50蚊岩岩 走紅腸

做乜偷影我

btw ip都唔洗check 應該係269d

而家鬼有269d咩

訓 goodnight

係喎 就黎兩點

全po贏錢

支持

盧b

影依個

坐下巴士聽下歌心情好

怪你過份美麗 如毒蛇狠狠箍緊彼此關係

今晚買咩好

法乙主客盤

古力又要賭球了

唔知 冇咩想買 睇你

轉平手

盧法乙？

主定客？

我....驚雷輸咁多位

編號
6874
投注類別 讓球
細節
星期五 10 勒哈弗爾(主) 對 奧連斯(客)
客 [0] @ 1.79 $210
金額 $210.00

奧連斯

同

跟左

同路

次次想入 就夠鐘

開定個網MOON住

今日好似全po同路

同心屠狗會

咁樣就唔會有手足豬錢了

1:0奧

.......可能係唔會有手足贏錢

你可唔可以唔好咁

gg

Gg

我口臭。。。。。請反cup

聖圖goalll

仆街，原來係你

人黎同我JER佢

打5打G

屌你老母奧連on9?

巧

聖圖又goalll

個新GGC好難用

有改咩

有個新GGC可以單黎用我手痕單左

食完宵夜感覺胖胖der🤢

奧爾良cup未

岩岩用曬D錢賭啦 早波有無心水?

我想打A4子了

又同詠對，愛c大船

唔好咁 我都買左

早抖啦咁

頂你咩 我再輸我隻貓就無錢食貓糧

朗斯半大cashed

手足勿慌 十幾分鐘姐

格納又要cup

0:1西班牙人

愛c goal

終於正路

聖圖再goallll

頭先諗緊買唔買法乙1 2名
無買 依家按屌

冇了2:0

on99

針

差標準

兩場細波 讓球都gg
針

20mins 開左4場半大
全部單邊

我要打A4子了 有無人控制我

手足勿慌 上場都係2:0追到2:2

控制你打佢

我D $_$

7分半鐘半大

我諗住餓死佢

冇了兩場都0:2

愛c goalllll

6分鐘2球

標準goalllllll

唔好咁 大家同一條船

愛c 標準goal

特魯瓦屌你

愛滋佬半場入多D

講笑 我餓死都唔忍心佢餓 佢仲要睇住我嫁

屌7你，燒死你張紙

買左愛C 大球

JER佢JER佢

而家追愛 ng會唔會太遲

標準入多幾球

唔會

開波一陣入咗2球既愛c

我琴日買熱狗 NG 果陣發現狗會無銀 無左200蚊

紅星唔知贏唔贏到波呢

對左

斯特拉斯堡

對戰

你呢輪旺都贏唔少

決戰了

紅星入法丙

咁又係

我呢星期狂豬

特魯牙踢假球？

我無計我嬴幾多 因為上個禮拜有D登都輸左D

贏

唔知

愛C入多球
奧連斯快反CUP
歐塞快入

追粒啦屌奧連

呢兩日10場燈8場 針

小妹10

快

奧連斯上啦

屌想訓教

cf要反cup了

大波CASHED

標準列治開到半大派5個100

集氣pls

me

仆街好眼訓

奧連cup到頭3 100 dllm

Me

比啲掙扎

奧𦍌

奧連 cf齊cup

奧連goal

瞓先，聽日起身要見到
歐2:0
奧反杯
愛C 456789

睇到有d希望

克萊求入

愛滋賓奴雖然係愛隊 但係你輸啦好嗎

係愛阿哈里

愛隊點會想佢豬
要然兩粒

cf cup我都抽派錢，不過唔洗已家留名

紅星下半會輸

岩

奧連下半求你追多粒 仆街歐塞野贏唔到拉佢落黎啦

訓教定屌波好

同問

克萊

我平時無5點都唔訓但今日好攰

新手玩左幾日 聽日唔洗返工唔想訓但好攰

訓住屌

留返下次派過

唔怪得之前一直唔見你 你好嗎

睇埋2:30啲波 出多場

終於得閒上下水

明天賭馬嗎？

🙄🙄🙄🙄🙄🙄

cup左派你

奧連斯
今日唔係太好
我決定撐到完場

個勢返來了

奧連斯反cap派500

lm

加油

好 同你一齊!!

我了

買左乜

s1不玩😂

要redcow好定留錢玩聽日好

小妹希望望然

小妹廢

勁😬

衝阿

愛C 奧連斯 歐塞

全部一樣

仲唔屌波 快啦

但好似

上半場屌到尻都縮 奧連

平手當無事發生過 拿

歐塞入一球就好了

0230場次慘敗

有機會的 法乙有冇串大波過關呀 派錢聯賽？

坐完個幾鐘頭機 坐番火車番酒店

無 但買左愛C大波CASHED

好想離開香港

奧連快

又唔入波悶屎我

愛滋佬頂撚住入多球呀

歐塞 愛滋快入

訓教算

買撚左成千愛C讓球
入多粒頂住阿

屌3:1

垃圾奧連

愛滋半格都收貨 頂撚住

訓教仲好 嬲死

已死 有事燒紙

Hello

又咁夜

我好似24小時都係度咁

樓主唔請保安

仆街啦你
嬲 訓教 今日早訓

好呀，珍惜身體

早左2個鐘

早d la，波屌唔屌都係咁嘅結果

我先係24小時-.-

列治入多球

算 就完場收埋錢買埋早場再訓

同一刻3場一齊入

4:1係咩料

ho ball a r

人

屌 咁都守唔撚住
成晚贏得18蚊

呢

愛滋 cashed

愛斯半格 cashed
各位晚安

渣

今日唔洗輸錢 買埋頭3場讓球 訓個教 早抖

好過豬

yes you are

yes

連你都咁講潛水了

玩留了

愛斯賓奴 盤cashed

不了 離開有你的季節

allin jo

訓教啦

一路向北可以番大陸call g

6.5s
有錢食野

美職any one buy FC多倫多?

洪水橋

5好踢爆

盧f1想發育？
飲奶

你食得開心d 我要訓教了

成班撚樣都唔撚訓

我唔是咁既人

@張恆

你唔愛我了

@羊寶寶

送樓主返屋企 笑4

派未

笑4 邊個俾錢

古力早場心水

起身對答案

斷咗片

？你？

多謝樓主，財主哥

又唔一食食

好攰

屌點樣先迫到自己訓教

我真係要訓教

瞓教真係好輕鬆

瞓着gel

買多份起身食

收聲喇

左右b做咩，有咩不kai針

靜喇

屌你老尾啦，的士都搵唔到on99

你又有比卡超嘅？

無，咁岩醒左

5通開心樂園餐送咩

Siu4

伊西頭先幾開心

咩牙

喂喂喂

在心中 你等左我幾耐🚬

20分鐘

小妹俾錢請喎

多謝

善狗冇禮貌

cocoduck + red mr
$1200ok?

靜喇嘔吐西

比返你又懶型，小妹冇錢牙

嘻

瀨屎馬 停賽啦

盧蛇同盟？

=.=又5預

無嘔 咪尾

圍善西，冇q用牙

你5黎 仲講

Join

心照喇 笑4

5叫仲話我
心淡
禮拜一同香b拍拖
8

總之 謝b=me
其他=/=me
大家尊重

唔叫佢仲瞓緊收銀台

想睇善9嘔

難啲

你=狗
謝b=me

😂😂😂😂😂😂笑4
以為佢番左屋企奶西

Agger

哦

笑4 大把機會😂😂😂🚬🚬🚬

calling 善妹

😂😂😂😂😂😂😂😂

善狗屌梳化未 😂

伊西呢兩日都5洗沖涼了

😂😂😂笑4

呢世

我有謝b😂你點呀滋呀？

澳洲的女神

香港

謝b=me
我唔比你有我

Hohosiu

我冇咗一工喇。。on99

唉你含柒啦

收聲喇
謝b=我

你係狗，謝b係我

你靜喇 七個六齋😂😂😂笑4

你嘔啦

善狗輸比新手 siu4

😂😂😂

垃圾鬥飲😂😂😂😂😂😂😂😂😂

我冇咁7🙈

比面你同你飲咋

😂

又蝦牙善，謝b交待落要好d對佢
好似對狗仔咁

邊個去廁所嘔😂😂😂😂😂

都話無嘔

謝b系我 靜嗽

你咳嗽就4去打飛機啦😂

😂😂😂咀角 廢事踢爆

洗面洗幾個字

洗都洗5走

你叫你fd靜靜喇

善狗塊面大😂😂😂

@善傳垃圾千里

善字牌馬肉腸

以後5同伊雞飲酒

又jer

😂😂😂我同有技術既人飲算😂😂😂

笑4 分清主客😂😂😂

太早買 睇番尾盤所有水位轉晒奧連對家 真心非抽水

艾斯賓路拿主盤開硬？

多倫多x艾斯

冇人？

冇

醉了

飲酒咁開心

早晨 美職角大郁水郁到 唉

9.5b等死

skip la

1.99

紅牛買唔落手

好高興見到手足

仲未死得 去考試

same road?

買左主。。。。

第一仲要受讓，好鬼

愛c 9.5s 郁左都開到

美職主場定律 大家睇路

往績嚟計 佢係下盤好正常

認真問 得返10蚊 搏唔搏客win?

no

買多倫多了

叻仔

想要奧達斯 都係skip了

少注買左客

等媽媽帶領走地角

0815冇人要客?

要主了

未開？

1分鐘

走地冇角

阿甲唔係踢20場？

詠b 0815 play?

琴日15場
有12場都開左大波

ky媽媽 多撚多9.5係咪針得

十日十夜宇宙無敵超級無敵霹靂無敵重心 cashed

9買中左3x1 半大

阿甲8點先開

有無人g

明明尋日有。。。。。

咁馬會唔會開番？

分2季？

730都顯示有

單cycle 29場

有古怪

眼訓死寶寶了

吹漲了，咁角細啦，弱智馬會

0730開波 讓半粒
改0800開波 降盤
Cls

我覺得大到 唸住等位入大

pk了。。allin 左落去

早飛 jump

on9 馬會唔開番

多倫多無出基奧雲高
中伏

信念呀各位

19eng 買左多撚多？

thanksbb
琴晚樓豬去左飲酒
好曳阿

yes
守和 一齊綠字ok?

我都無買
祝你羊啦

訓多陣先～ 一陣要睇球了

守和 但刷c 啦屌

應該羊唔到 已經想補飛

有冇人redbull

有87號 怕咩

19eng 又多倫多
今日又東京？

又有東京，都要追既

對神戶鐵達尼

靠晒17號

角大已死

佢地妹妹下到 0.5我都唔敢買

多倫多宣布死亡

Redbull goal

又對再skip 戒早波gel

我都對，但一早買左3串1

無睇陣 無基奧真心要skip

邊個刷屍就邊個要比人goal

阿甲1分鐘兩張黃

西班牙聯合快456

今日燒鵝要反底了嗎

紅牛刷角 快比人入

睇客

主盤1.6x賠率

我都跟左你200主勝，要贏

牛肯輸波 我一星期唔食牛

紅牛贏波我一個月唔飲水淨飲redbull

你買10000都唔夠比錢買啲red I'll

我輸兩千都想睇你表現

same mind

1.66

艾斯 9.5s

我學盧

又2000

走數盧

紅牛2.5b

Mama
要買了

Ky baba黎 呢個po無絲打 除左我

有世青盃

小妹刀系絲打

3c了，刷角唔入波有撚用

正呀

5c

好過你琴日出假飛

多撚多追和未

阿甲1:0

慘，法乙全大波7x1偏偏串左埸冇大到

btw 好似好耐無見過流浮了

今朝先上完水

冇野買，買廿蚊牛牛NG先

有見到佢

多倫多 求你和
我下次一定會睇陣再買你

鳩

和了 19eng

入緊next goal
1:1了

你話點就點啦

紅牛ng

邊個入球 17號？

角半2而家都2c。。。。
開即場應該吐血

唔係啦

2.5s又要冰封了

替補黎
買左多倫多既真係補補飛好

多撚多贏埋我即刻飛去多倫多

gchi

90+絕殺。。。

一齊去 一男一女有個伴開心d

please dont

12m

邊隊？

Toronto
Missed

客miss

Next goal redbull

多倫多呢場打假波

10$no goal頂住

差啲要飛去多倫多

你去射都入

都係補少少2.5/3 先

原來你唔想

假波

紅牛用牛角絕殺

廢事變走數盧 半格好了

美職D後衛廢到....兩隊就咁行都入到禁區起腳
買佢細波一定驚到賴屎

找數1:2

1:2？

好似又12m toronto

19eng 全格

1:2

Diu...fake

Fake

fake？

入左都唔計

1:1完啦

屌 呢場好撚ON9
兩隊都係就咁入禁區起腳
但又可以一直冇角

好弱智

好呀2.5s頂住
補唔切

假到仆街 唔怪得馬會即刻關左即場角 點踢都冇角 但明明已經狂衝狂攻

買左好多角大？

冇買 美職唔會買好多角大啦
本身唸住等即場先搵位入
之後關埋即場慳返

阿甲2:0，one more

半2全3，買幾多豬幾多

美職D角好假
開到都經常神之中位數正負1
睇得準就羸1C
又最鍾意半7全8半1全10
最驚玩美假角

芝加哥

3條過關差呢場

屌你 12m唔入

屌紅牛老母

1:1 ft 4c

呢隊野唔止一次係咁啦
再上星期半5全6?
琴日又半7全9
岩岩多1
不過都好 次次買佢大都有得補返細食哂

thx ky 2.5s i real allin gun

買左2/2.5 1:2波膽表示

12M嚇到賴屎

艾斯快糕

樓主，未開post

紅牛又輸半

又唔開
佢琴晚飲酒咁開心點會記得
獨市，當我地係狗